Trump 此時此刻唯一有機會可以翻盤既機會

就係訪港

其一，克警唔敢捉佢，習總顏面何存？

其二，做到好關心香港市民，左膠會受落

其三，同林鄭公開會議，林鄭一定不斷遊花園，淨係 screen cap 都拎到唔少分

連登仔點睇？

搭軍艦嚟

on9, 基本上中美唔熱戰打敗中國，侵仔都咪諗連任啦，淨係識睇住貿易協議既2000億，防疫又做得差，抵燃佢死

agger
大豆侵仲掛住張trade deal
佢係咪唔撚知依家發生嘅事已經遠超一張trade deal可以解決嘅程度

講真，真係鄭諗唔到其他辦法，請 tag 所羅門，Pompeo諗諗佢，度度佢

三隻航母喺南海啦

挑起局部地區戰爭。通常有仗打現任總統民望會大升。

同邊個打，喺邊度打，大家自己諗。

翻身呀，翻咩盤呀，胎盤呀

咪on9啦

你以為香港人投票比佢選總統架？

防疫差唔太關佢事, 歐美本身太多左膠

Fox News

拜登心臟病發咪有得做

商家佬就係垃圾。

光復香港， 時代革命。

睇住先

唉 都唔能知佢可以點ART OF DEAL法, 全世界都知佢底牌點DEAL

現階段任何poll都無參考價值
等debate 完左啲poll先叫做可以望下

攞嚟打住飛機先，得兩個揀，一定揀侵（如果我有得投）

拖到十月左右一嘢打爆支共，攞到個彩，而對美國嘅影響可以到選完先出現

或者腦退化加速

美國武肺死左十幾萬人， 做得總統點都要同人民交下代， 仲掛住個deal

Sor9ly
我依家唔gchi大豆侵
條垃圾

第一，依度是但一個州trump 輸可以唔洗睇其它州結果。第二，依個只係問who can do a better job in economy, overall fox poll 結果係Trump 係texas 落後biden 1%

texas梗係侵架啦
睇埋其他搖擺賓洲先

望實OH 同PA

實在太戇鳩我都唔知點駁你

佢嚟香港唔俾入境咪好淤皮

仲有搵低級公務員777接見佢咩

連登仔全力支持登登

佢本土咁多野做
真係留係美國先啦

訪港民主黨仲唔屌佢親中咩

基本上佢棄選，搵第二個代佢仲好

掉轉諗，俾唔俾你入境一回事
正如日本仔都傾緊唔俾習種過去

連登仔教美國總統做野

習總此時此刻唯一有機會可以翻盤既機會

Trump一訪港,就搵克警爆佢頭

trade deal係做俾支持佢既商人同農民
但一般市民唔care，我都睇唔透
等資深既巴打解釋

ON9，人地國內有武肺有示威，呢個時候搞外訪?

唔明，右膠先係唔肯戴口罩嗰批喎

咁益林奠
佢只係一隻走狗

痴撚線 呢啲post正評竟然多過負評
比連登仔做總統 應該一年都捱唔到

即刻開戰

翻盤.....睇嚟支那想消滅廣東話唔係無成績....

Trump 堅持要去，唔會唔比

愛侵愛到不問是非
望下邊個仲堅持唔肯帶口罩 唔撚肯信專家意見
得班保守派唔肯帶
講左歐洲仲左啦 德國夠左未？又唔見佢地反彈

隔離14日先啦咁

屌，不如話直接開拖做戰時總統啦

Trump食屎啦去 得把口，原來比支那大一大就縮

一步一步黎，少左兩條頭髮，就比晒籍口開戰

連登仔教總統商做野

唱榮歌同叫光復香港，時代革命

點可能比佢訪港呀

唯一 翻盤機會 係打中國 有睇明居正 就知我講咩

大豆trump

美國國內咁多人屌，屌得最勁就係佢唔識做門面野，下下硬黎硬去，同 Obama 落差太大

唔打仗講閪咩搵個打仗嘅做啦

請特朗普總統對支宣戰，全美國進入戰爭狀態，無限期取消所有選舉，拘捕所有同支那有關連嘅人同瓦解所有支資或親支企業，沒收資產，必要時綁架所有在英美嘅支那人。咁先有用！！

訪港只係前奏，你識唔識架

屌，第一次上熱門

True, 當年既Poll初頭都唔係Trump明顯領先

輸仲遠都似

自己國家都未搞掂外訪

威斯康星，賓州同密之根三個州上次侵偷雞贏零點幾%，今年都冇乜可能贏
三個州選舉人票調轉佢就輸

勁

On99連燈仔自我中心到

侵侵爭氣啦, 本身都好撐你, 民主共和黨都有哂動作反共, 得你重唔嗲唔吊
配合美國果段仇中情緒, 根本大力打中國牌絕對連任到

再隔離14日，期間被克警一撞跌

何止唔係
直頭輸poll輸到貼地
debate完左先收窄番啲

仲諗住選?拿拿聲放棄連任,比彭斯,POMPEO選到總統之後特赦佢唔告佢通俄門通烏門好過啦

呢樣真不過真係好有爆炸性 希望侵會睇兒燈

我大連登真係人材濟濟
有child登仔教美國總統玩政治
今次美國仲唔變宇宙第一

economics不嬲侵都係領先
至於其他方面同overall就

呢招勁

侵侵黎 送走100萬人去51州 即時拉curve

43 Alumni for Biden，布殊同班前高官逼緊佢宮， 如果民調喺7月都冇起色，就會換人，彭斯上，

紅豆軍艦

如果trump 訪港
港警以國安法拘捕佢
會發生咩事？

ching 你係咪左右不分

一開頭就係trump學哂中共果套話武漢肺炎係同流感差唔多，記者問佢點睇武漢肺炎死亡率咁高，trump就答佢我直覺冇咁高，我唔信個數字，而佢直到今日都未肯戴口罩

又有成堆trump supporters / alt-right 出黎示威要求reopen economy，trump仲好支持佢地即刻係twitter附和話要大家幫手解放番個城市

仲有d右翼既保守派法官推翻左某d城市既 lock down

竟然咁都仲有人出黎話係左膠既錯
係咪完全唔睇美國新聞，淨係睇侵個twitter架？
真係愛侵愛到屎汁都幫佢奶乾埋

然後彭斯做臨時總統

跟住以38條判trump 坐10年
諗起都型

侵仔黎香港可唔可以成真
i love Mr President so much

港共一定唔敢蒲頭,然後推啲芝麻官去死

直情可以拍一套白宮淪陷4

左膠點會受落，而加美國人其中一樣最唔妥政府既野就係淨係理外國，唔理國內

波斯灣戰爭後老布殊連任失敗
所以唔係一定

比晒籍口你開戰

被美國人屌，疫症都未搞得掂，走去香港做乜9

支共會搵條友扮黃暗殺trump

咁一係 Pompeo 黎，掉轉撞低克警都仲得

WWIII

其實你哋有冇實際睇多啲當地民情，而唔係真係齋吹明明侵唔係劣勢，BLM又開始反噬自己，經濟回復，加埋之後debate 根本贏面大，近排連登無啦啦吹侵已經輸咗咁嘅風搞唔撚掂

如果挑起一場自己無份既戰爭你又點睇

巴打你走先！
呢到萬大事有我頂住！

美國左暴愈亂對Trump愈好

好撚好笑呀你
美國大部分人仲支持BLM喎
侵侵比人發現知道Russian bounty hunt都唔做野
佢人氣接近0
你咁on9 仲有咁大口氣話人唔識當地民情

睇睇帳號

原來黑仔出返黎

6月18日

侵：有美國人因為不滿我先戴口罩咋

連登仔要繼續支持登登

我有邊樣野講錯？

同你賭咗侵贏你要自貼，咪睇下邊個笑到最後人氣接近零都講得出咁撚自欺欺人

認真，trump上年起初唔係好想理香港，話香港人可以同北京自行解決.
佢最終目標係trade deal.
唔好再對trump咁大期望

堂堂美國總統點會去你呢個小市鎮？
歷史上有冇在位美國總統黎過香港

*侵輸我自貼，打漏咗廢事你鳩屌我唔公平話，講返清楚先

呢單野好爆喎而家

支拉莉個老公

我得緊佢自貼啫
班連登仔一啲政治sense都冇

美國總統過嚟香港同特首開會？
你唔係覺得自己好醒吖嘛

哄你BLM你已經錯
英國人真係開始反感
因為作地乜撚都破壞
啲平民係twitter開始打Rioters

如果真係拉咗呢

英國我唔清楚
但係美國仲係好支持
呢個post係講緊美國野喎

我會去敬禮

巴打識野
基本上9 10月先值得睇

越戰咪又係一樣

FOX NEWS不嬲都係共和黨民意嘅指南針

天滅中共 全黨死清光

孤注一擲進攻加州

做衰仔唔聽所羅門勸

全美國都知講經濟侵侵一定搞得比較好

美國自己內部搞掂再講啦
武肺日日創新高

對住支那人講天滅中共 全黨死清光

太平洋啫

打錯
係美國人
今日睇twitter
US army出動制服破壞federal building既BLM Antifa
啲人係留言叫US Army射撚死佢地唔應該制服

美國人自己唔戴口罩，仲要唔聽話走出去搞party
呢樣真係冇得賴侵㗎喎

On9 ？
美國示威都唔落場
走去香港？
美國人唔反枱？自己個總統關心其他地方仲多過美國本土

呢位黑人議員成日高調支持侵，重信侵唔戴口罩
而家出事了中埋肺炎

PEOPLE ARE FED UP

侵由就任到而家有邊單唔係俾傳媒講到好爆可以收佢皮，IMPEACH選前仲會嚟多一兩單添啊，坐穩睇戲啦傻閪政治sense

link please

講返轉頭 班軍隊應該好似rooftop korean咁攞住m4 carbine 瞄準嗰班antifa mob個頭

農業州同搖擺州份嘅選舉人票足以比trump 連任

至少trump 係咁睇

係囉

唔支持侵既人會戴口罩，咁支持我既應該點?

可以唔戴口罩參加競選大會架，不過要簽生死狀，中左肺炎唔入侵數

Trade deal Trump

條友左癌上腦典型例子
其實佢先係單純反侵既人

又係個啲twitter假新聞當真新聞
你不如睇下啲人幾支持Mississippi轉州旗
同其他有policy changes嘅新聞先啦
連red states啲人都投票支持呢啲changes喎
咪撚再死雞撐飯蓋
唔識扮識野啦 child登仔

其實你有冇實際睇多啲當地民情，而唔係真係齋吹明明侵就係劣勢，BLM都仲有成七成支持率

trump係民調已經被biden拋離九條街，當初trump嬴希拉里既swing states 都落後唔少

64%~67%人支持black lives matter，連共和黨支持者都有超過3成支持

不過比民調你睇都冇用啦，你呢d人咪就係好似阿叻咁我睇唔到我聽唔到我唔知道連小小量化data都冇睇過就覺得自己好熟民情
你d民情邊到觀察番黎?fox news定trump twitter?

我之前睇好似話想放火燒courthouse

呢樣就要睇下可唔可以喺最後關頭漂白自己， 盡量令人覺得拜登仲衰過特朗普以增加自己個勝算比例， 就好似上屆選舉咁喺最後關頭追究希拉里嘅電郵門案件 ， 你諗下國家機密被洩露仲大鑊過咸濕錄音畀傳媒公開

你條Dem狗扮乜撚野

一到埗想直接拉人既話
應該可以打第三次世界大戰

更加唔洗講 antifa 違反隔離令照走出街搞破壞騎劫警暴問題

你始終冇辦法叫醒一個食古不化嘅撚樣

不撚係民主黨人
幾時有扮野？
講真野都唔得？

成日話左膠同BLM加劇武肺

而家連D冇咩示威既red states 都中哂招你地又點睇?

防疫嗰到真係做得差喎
照抄台灣嗰套防疫措施，都不至於爆到宜家咁
直至宜家佢同佢團隊 都仲唔肯戴口罩
真係祝佢選舉好運

香港周街都係無症狀者
點訪港

其實特朗普應該任由呢班極左暴徒搞爛成個美國 以便令民眾對民主黨嗰套極左思潮反感

憤怒的艾迪係好耐之前已經存在連登既左膠
根本美國人就係唔撚戴口罩既仆街
無分咩黨咩立埸
明既自然會明，唔戴口罩呢樣野係全美國都係咁撚鳩
你要講，blm示威既人咪一樣唔戴

分分鐘香港成為薩拉熱窩2.0

班愛侵力同侵一樣

所有問題都係對手/敵人搞出尼

自己係唔會有錯的，完全零自省能力

拜登健康值得關注

呢樣都只可以怪嗰班white trash 唔相信科學， 淨係信陰謀論唔信常識

同埋我好想知幾時支持blm就係反侵
明明侵都認有institutional racism存在
全世界不嬲都反警暴架啦，只係要點解搞狗隊既方式唔同咋喎

連登仔先食古不化喎
明明美國年輕一代都反侵支持BLM
我同其他ABC friends要同啲廢老上一輩解釋點解侵廢
同連登仔嘅思想好似
啫係連登仔如果黎美國會變成班廢老咁嘅人

都唔知佢係咪有打開強心針支撐落去

係囉，人地比哂證據就係左膠

而家係總統帶頭批鬥班戴口罩既人，自己又唔撚戴口罩

你除左學哂支共標籤人之外重有咩料

兩樣野有咩分別？
REOPEN同埋示威本質上都係群眾活動
爆發有咩出奇
又如獲至寶咁做乜鳩

你都要明白依家美國嘅政治正確思潮已經變成反白人嘅種族歧視 就好似共產黨覺得你香港人就係恐怖分子

trump實輸
美國人不嬲無腦
依家肺炎個個都會屌個政府
會想換人
而美國佬會覺得中國係好野

不嬲定係不撚啊，字都未撚識打講政治

咪由得班親民主黨嘅左膠自high算囉當時希拉里對侵左翼媒體都話希拉里有九成勝率㗎，仲有幾個月先大選就話侵就嚟輸，當正自己係預言家咁

侵支持打壓BLM嘅protesters喎

班反侵力同民主黨一樣

所有問題都係對手/敵人搞出尼

自己係唔會有錯的，完全零自省能力

轉一轉字眼又用得

見到成日甩
就算佢做到，我都驚佢會做做下收皮
vp做總統

以為你講斷交
訪港可行既 雖然操作上可能有d難度
但更容易100%做到既 係訪台

咪笑鳩你地淨係笑左膠加劇武肺囉

根本成個美國出事係一定既，兩個幾月前你地重開post 笑點解會集中哂係人口密集既blue states 度

彭斯算啦

Sir this way

美國廢老係點諗關香港人咩事
思想同年齡有掛勾架咩
淨係識用呢啲野攻擊人悶唔悶

你諗下BLM其實只不過係想將種族歧視嗰個壓迫角色轉變為黑人咁解啫， 而且仲可以用呢個名義破壞美國一切嘅文化特徵同歷史意義 ，完全就係以糖衣毒藥包裝成嘅文化大革命 ，而唔係馬丁路德金推崇嘅種族平權

既然你都覺得贏硬，好似我同黑仔賭咁賭自爆ok?侵贏你自爆侵輸我自爆，贏撚緊㗎喎你，賭唔賭？

同林鄭開會? 老幾

你口中個班共和黨保守派廢老就係最撚支持我地既人
反而你班人型賤種左膠由舊年69開始扮睇唔到先好野

你都係慢慢啦
見到你呢啲人咁其實都幾可悲

食古不化係指啲廢老唔聽人意見喎

911 後小布殊向塔利班宣戰，民望直升。

唔係一定得，但係如果出師有名，應該有用

翻盤 1向係講緊賭盤呀
支那黎?

最大問題係antifa班人無王管
藍州州長同埋啲官員基本放任
正路左左地都頂唔順啦

侵支持收looter皮咋
人地支持blm peaceful protester喎
做乜鳩

你肯定？

侵個Photo ops點解釋？

tankie話香港人收cia錢呀
支持中國共產黨打鳩香港人
邊個wave美國旗邊個就係imperialism

唔投Dem 咪廢老囉
不過佢口中既「廢老」係最撚撐我地個批
反而班賤種左膠扮訓扮撚左成年

呢條撚樣所追捧嘅 democratic socialist 最撚鍾意用火燒我哋高舉嘅美國旗

我點知點解釋
dc police做既咪問返州長

唔係好爆咋wo

所以依家西雅圖嗰個乜鬼自治區因為罪案頻生，而被左膠市長下令清場

而家D 小朋友廣東話係唔係差到咁

收撚皮啦垃圾
你班死左膠平時企撚曬道德高地
有冇為「香港」出過聲呀?

trump得返15%電

你睇下條柒頭應唔撚到就留句「你肯定」當覆左

呢單又係搞笑
話收到intel個陣好似係19年
當時bolton仲做緊國家安全顧問
點知bolton無啦啦跳出黎話要查清楚
就俾人串柒佢，話佢當時坐緊個位應該收到情報架
做咩扮唔知咁

又係班睇侵twitter同fox news就當真新聞

玩twitter真係見到好多tankie
真心好難頂
右派無啦點都好，支持香港既一定比左派多

仲有美國入面嘅極右白人至上主義者，覺得我哋係受猶太人操控嘅恐怖分子，並且希望支那共匪開槍鎮壓我哋

美國畀呢班極權份子話事嘅話，我哋一定仆街硬

冇講嬴硬，唔好塞野落我把口，trump絕對有機會翻盤

我只係見你咁撚把砲講到自己好熟「民情」，咁有信心講侵唔係劣勢，所以用番個科學d既方法同你講trump 而家的確係劣勢姐

但直到大選仲有好多時間，有好多野可以變

佢要翻盤的確有機會，譬如我承認佢係識打選戰，可以係debate入面講到d捉到群眾心理既野，而biden真係口齒不清又冇魅力

又或者呢幾個月如果佢係強硬對付中國，佢支持率一定會升

btw你係咪見到d民調呆左唔識回應所以先走去講幾個月之後既事

唔係話個市長俾antifa搞
所以震怒清埸咩

應該係 上面仲有個 已經比支那語荼毒左
“咩盤口先“ 我細過成日聽，我已經唔賭

大家都唔會接受社會主義呢種集權體制

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

NYT/Vox/CNN 呢啲media夠左啦掛？
佢地冇出過聲？

點解fox同侵twitter就一定係fake news?
你同侵話cnn係全部都係fake news有分別?
回力鏢架喎

去台灣都夠照

兩樣加埋一齊先至導致西雅圖自治區嘅終結

上面寫住 trust to do a better job on economy

咁你emma watson / hollywood 班撚樣呢?

極右又係on9
唔撚知點諗到香港人俾猶太人利用搞鳩佢地
日撚日支持殺哂啲人

反侵嗰班，4年嚟，傳媒餵咩俾佢哋話侵最大危機Impeach!!!!!!佢哋每一次都充滿希望扯晒旗，然後每次都冇撚咗件事收皮等下單，成件事好撚痴線然後喊住睇連任屌多四年，根本侵已經活喺佢哋腦中好大一部分

連CNN producer 都自認老作fake news
條柒頭仲死撐

侵twitter大部分都係fake news
fox news都係
根據佢哋嘅History 應該都知道fox news嘅新聞不嬲不實
你都唔會用tvb 新聞做source啦

一講就收皮了
一講支那就無左影
屌其他野就狗衝
仲記得之前有個女仔俾狗連底褲都除埋，去搵emma watson
account都俾佢block鳩埋

咁侵都一樣用同樣理由去話cnn msnbc都係一樣架喎
你睇新聞淨係睇牌頭?
唔好成日用香港去對比
支共係獨裁，假新聞係用黎俾合法性自己
美國依家係咩?

佢地係撚樣唔代表平民左翼唔支持香港示威
係NYC 左翼7/1先搞完一個反國安法嘅游行

喺佢哋眼中所有唔係白人至上嘅事物
都係 Zionist occupation government 嘅一部分
仲要傻撚到見國際旗手拎住以色列國旗就喺度發神經

alt-right: [autistic screaming]

屌，想要左派政策(專上學費減免/改善醫療福利/最底工資保障等)比你地當做想要集權體制

講返你地上面antifa先，極左極右都唔應該出現係呢個世上，而家警暴搞到極左上位又係遲早搞出大獲野

依家得英國話有
美國話有brief過但係唔關事

contradict到痴線啊大佬

而家又話唔代表「左翼」
但佢地平時上埋UN 講女權又唔見你班仆街出聲

大部分BLM protests都係極和平
起碼NYC嘅好安平

就算不惜一切捏造事實顛倒是非 ，都必須要搞臭佢哋眼中嘅敵人， 從而達到佢哋嘅政治目的

呢班友最on9係
玩槍玩得好勁
同時又好撚痴線

第7艦隊保護總統

其實就下面既人screen過先上到委員會睇既
吹到侵ignore就好撚白痴既
因為可能下面研判過流野咪close file囉
如獲至寶咁真係on9

一貼片條dem 狗又扮睇唔到

Vice, CNN，好撚科學估唔到揸住兩條民調link會覺得嚇到人呆撚咗

好簡單，計埋時差後日睇下7月4民情係點，唔好睇新聞點報就當反映當日民情，上Twitter,睇睇liberal,conservative acc share 嘅對照下，

Btw我睇遠啲直接講結果，又會俾你話唔識回應揸住2條民調link 以為好有論據依下我又真係唔知點應即係唔賭啦慳返

首先美國唔係獨裁政權 trump本身係香港問題上幾關心其實無影響 兩黨聯手先係最重要

第二就係其實無美國帶頭 5 eyes都唔會幫手啦 同埋其實佢地依家見到香港塵埃落定 出黎搶人only 當然唔否認佢地有心幫香港人啦

其實一年而黎 幫最多手出最多力既都係美國 唔好因為牙侵玩下膠就屌 然後個頭有咩事就讚啦

支持
應該訪港,睇下個條國安法第38條有冇效先

好心你啦, 出多少少街識多啲人, 住得美國思維都唔撚長進, 美國人就冇港人咁戇鳩乜都 polarized, 年輕就點年長就點

我圈子就大部份美國 t10, 大撚把反 trump 同時反 blm, 反 trump 亦都可以同時係右派撐共和黨

project veritas 唔係證實左好似cctvb咁剪片同誤導咩

)

唔係話CNN冇 fake news，左右兩邊都勁多fake news

你地唔好望到右派就信到十足十先得架

VICE CNN

最撚biased 個兩檔

我仲記得嗰套vice news charlottesville 紀錄片， 接受訪問嗰條光頭撚樣仲要將啲手槍擺喺褲襠位， 呢個真係最撚痴線

分分鐘絕子絕孫都有可能

假新聞？
點假法？有曬片
碌落去全部都係support US Army

人地嘅意見同你唔一樣就叫唔長進
同數據 大部分年輕人都係反侵同支持BLM
咁邊個先係唔長進？

cnn我當俾佢過關
vice真係完全不能接受

其實pompeo係咁講呢啲野
你話侵無授意邊有人信
tillerson個陣直接炒鳩左啦
仲要睇電視先知自己俾人炒呀

最幣你連共和既洲都無拋離到拜登

幾個月可以好多變數
好似蔡英文都係靠香港一舖翻身

侵: 訪你老味港咩, 等緊大豆張單呀

諗起龍咁威
好消息 唔洗割包皮

同數據 大部分年輕人都係反侵同支持BLM

你作出黎?

德州不嬲開始轉緊藍
大城市藍左好耐

香港上唔到岸㗎啦。

用第七艦隊係南海遊啦。

幾百億大豆,不如印銀紙自己買返啦, 有咩分別!

班左膠=haters gonna hate
侵做乜都唔啱佢地心意

冇左德州你覺得共和黨仲有機會贏咩？

仲有 ，大家見依家支那共匪嘅取態，令全世界都知道佢哋嘅威脅遠遠大於當年嘅希特拉
有見及此， 國際社會同政商界都必須要有相應嘅認知同責任，去阻止呢種極具侵略性的行為侵害國際社會秩序同人類文明價值， 就必須要用返相應嘅行動，去證明我哋捍衛獨立自主自由嘅決心， 就算血流成河都在所不惜

軍機啦。

呢樣都好似rubio咁喺上屆總統初選嗰陣都曾經批評特朗普

見你地唔信vice 既一切，我貼埋其他source

左右兩邊好多都不能盲信架

企起香港人角度 ，正常都會留意特朗普對華外交政策多過佢係美國政績。咁特普朗對華都算強硬，得閑又up 兩句支持香港示威者，又用下Chinese Virus字眼 , 連登仔buy 佢都好正常
如果拜登真係做到總統，對中國繼續強硬態度，我相信連登仔一樣當佢神拜

左右都唔可以盲信
但係right wing多好多fake news

我冇所謂香港人支唔支持侵
但係班連登仔奶到佢神咁拜
仲話佢為美國做好多野 真係想嘔咁解啫

但係當你見住個維吾爾法案點過既話就好難唔擔心侵唔會點幫香港

侵16號見埋傳媒直播簽police reform executive order

17號就自己白宮簽完個Uighur Act 就算

重特登出聲明話可以自己隨時lift sanctions，唔會跟足個bill

壞消息 知道自己就嚟收拘捕令就喺度喊 從而成為眾所周知嘅crying nazi

補返16號直播片段

你唔好忘記特朗普險勝 都係因為成功翻炒希拉莉嗰單電郵門案件而得勝

屌你老母啦，97前只有講翻身，你一係未出鳩毛，一係五毛，仲話人支那嚟，係嚟呀，黎黎黎，巴黎呀

鬼叫黑鬼放咁撚多墨西哥人入嚟改變人口結構

我都想 但點叫佢 佢又肯黎先

封鎖馬六甲海峽同東海都夠玩

民主黨都極左 鳩噏極都有個譜

大豆侵好過啦
索女登佢肯定只會遣責，咩鳩都唔做, 所有官員大洗牌鷹派冇得留底, 得一大班大愛左膠，一日到黑平權語言藝術

推

你諗下要索羅斯金主共產都唔制啦

你哋幾年出世呀，笑鳩人廣東話？我70後，香港出世，我好撚肯定同你講，以前香港講一個人物要扭轉局面，係無人講翻盤既，係講翻身，有無聽過五窮六絕七翻身呀，唔通又翻盤呀，屌你老母。

我八十後，都講應該用返le個𨳒字, 吊屌比人用到濫晒

其實見到對自己不利既就話fake news

咁既人真係信得過?

都估到你地見到D自己唔願意相信既野果陣就會變叻哥架啦

anyway 我係特登放CNN同Vice睇下你地會有咩反應
睇黎你地真係比trump教到冇撚左個腦，一見到唔想見既野就猛洗自己腦

而事實上，兩篇野只係整理坊間d poll result，入面係有multiple sources，出自唔同research center / 大學民調
（拿你都可以堅持話佢地都係fake news，繼續好似叻哥咁話我睇唔到我唔知道我唔相信架）

如果你能力高少少既，咪可以搵相反結果既民調黎駁我囉；又或者好似vice篇文個作者最後咁講，現階段民調不一定能反映最後選舉結果，因為民調係拎registered voters既意見，而唔係likely voters -> " these polls are all of registered voters, not likely voters — and Republicans tend to perform slightly better in likely voter polls" ，咁咪可以顯得你係一個有水平既論辯者，而唔係叻哥囉

你啱，我係錯謝提醒

經典既重有以前公廁必定有以'到此一遊'既做句

而家班香港人比支共文化入侵都唔知架

好似溫水煮蛙咁，慢慢改變我地既用詞/思維

大家可以睇下，05年前會用翻盤既得大陸媒體

咁你姐係話唔信fox poll既侵侵係叻哥姐

拜登年紀已輸, 點大愛都冇可能選個咁既老野呀ma?

林奠同美國總統級數差太多班，唔可能會面！

做做下拉柴咪幣, 幾十歲去外訪都冇柏力啦, 到時真係亂過宜家

侵侵唔識搵連登仔做佢參謀
絕對係佢輸既原因

到時拜登日日喺白宮索下女, 咁又一日, 收工!

對唔住
我對vice既評價真心同你講既野無關
根本就無睇過你啲cm
唔洗自我感覺良好完就話人咩俾trump教到冇撚左個腦
笑死人

When debate

然之後企響空母嘅甲板上面揮手
再由嗰度坐軍用直升機降落到香港

林奠唔會批准

好似克林頓有黎過

如果係真香港人，講返一定會記得，仲死拗𨳒我支那人同小朋友嗰啲，一係佢自己係五毛，一係得廿零歲扮老香港。

輸多兩錢重

定起壯陽邨隔離14日先？

當年小布殊點連任？奧巴馬點連任？侵侵會睇住大選時間表出手。

坐軍艦嚟
談判第二階段

防疫佢好快有travel ban, 但係真正實施落來係前線閘人做得好差。下面D人管理唔好，同時爆左去歐洲之後冇BAN埋果邊, 加上美國同果邊人員來往又密。難搞。
加上係咁講ON9野, just a flu果D.......
早期都情有可原.....
但中後期係真係差，明知個病毒勁，又唔叫人戴MASK, 美國人仲好撚認叻屌番我地戴MASK係傻仔。而家捉佢地出來屌? 惡過你發爛都仲得呀
疫情上經濟牌佢做得好，但係控制傳染就..... 州政府都有自己責任當然，但佢食硬架啦

示威佢更加係ON9，唔搶道德高地。出TWEET 又多廢話，一句就算, law and order. make america great again, All Capital letters. 完
冇人知佢諗咩。令選情兩極化。中間派都向左遊走都似

記住侵連任係對美國好，但人地美國人選舉人地事。人地係選為自己好既人。人地到時含淚比邊個都好。人地事
望就望美國咩人上任都好，兩黨既議員都會KEEP住幫香港人。推埋五眼國.始終美國係三權分立國家。咩人做總統一回事，唔係佢話哂事既

過debate再算
外人特別係香港點估都無用

你投一個總統係睇佢對人地國家點樣而投票？

lol

一進入香港領空就立即拘捕

唔通教雜種?

原來係白宮唔比CDC出尼解釋疫情

點會自貶身價 佢連彭斯都比唔上

我覺得唯一方法 只有開戰

應該簽完自治法之後post相上twitter再tag popo話自己犯國安法 你可以拉我了

無計Biden 本身分人on9係Texas仲有37%都算係咁

訪港 佢去中国北京都得呀 訪港

其實有無諗過啊trump本身就係唔想做/只係想打殘中國

佢可能希望咁樣會 變珍珠港事件

的確呢個方案係好成功
無論佢連唔連任，大勢已成，去中國化勢在必行

ff下係幾過癮嘅

會唔會比人暗殺

連登仔就係咁
無腦又big mouth

無侵帶頭美國仲大把人賣緊國比支那，無美國帶頭歐洲澳洲加拿大含到雪雪聲

就算侵而家做咗好多on9嘢都好，香港仲呼吸緊真係要多謝侵，呢輪美帝啲盟友密密出招，你唔係以無無侵/白官做推手呀？

佢班盟友出嘅招一定係輕手過美國，佢地出手先就成班唔屌五眼廢啦，話侵同美國廢啦，港豬真係好垃圾好噁心

美帝出手時就係變天個日，到時成班港豬又話開始話都係要靠美國呀，美國最勁呀、佢地一開始就信曬佢地咁上下

侵今次要聽話 我地香港人幫盡你
希望侵同所羅門唔好咁自負 呢個係你連任唯一機會 信連登得救

到今時今日仲有人期望大豆侵

真 冇佢做先邊個肯做 班友最近就痴哂線冇啦啦起勢大力反話佢廢係咁話大豆侵大豆侵咁叫唔知做乜鳩

縮陽侵關鍵時刻比雜種大撚到 到依家一粒聲都無出過,香港人靠自己好過啦佢唔會夠膽用美元脫勾呢招搞掂香港個金融中心地位

Sir this way sir

發完夢未呀？其實美國人唔係好care香港嘅嘢

可唔可以唔好再講當年好無

你係民主黨仲會唔會輕敵走甩對家呀？

sir! this way!

弱智論政

冇錯 戰時總統，唯一出路呀侵

笑撚死
Chaz又起牆又segregation又有警暴瘋狂死人

侵唯一翻盤辦法就係用強力操施懲罰支那強推國安法
仲唔做嘢就會俾人話

debate果陣訓着就得

如果Mike Pence或者Pompeo出嚟選嘅話我覺得仲好，有冇侵侵都冇所謂

真係要屌醒班愛侵力 咩都係trump 總統

推pence出黎選啦，侵可以抖下

俾民主黨做最好，香港人係要食下火球

比你贏晒香港民意可以點？你有份投咩？

疲情嚴重時間難開美國輸得仲快

因為你呀媽生咗你個智障